係唔係正式由五大訴求變成六大訴求

現場咁多人咁叫

好快變七大

五大訴求 缺一不可

五大訴求呀

拉

唔係

第六係咩

解散警隊

又有人話係撒回緊急法

最重要要雙普選

係五大訴求呀咪撚再加野

永久取消緊急法比較實際
本來基本法就冇

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

嗌咪都嗌六大訴求

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

連登前一輪有公投,好似都係五大咋.

仲要舉住6既手勢唱聖詩 cls
講左幾耐堅持五大訴求？
六大嗰班係咪係平行時空抗爭緊？

五大訴求，缺一不可

唔止謝sir，連er er er sir都……

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求